送 哥斯拉戲飛2張

屯門StagE
今晚7:50
有意留tg

唔好送啦⋯
我地一齊睇吖😚

非gay 不了

Thx

推